尖沙咀有黨鐵狗打同插傷市民

⚠️⚠️13:00 #尖沙咀 #黨鐵 站B1出口 6-7minions，有minions打手足及手持不明物件插向手足導致流血，有警到場處理。

係唔係黃狗樂做，仲癲過黑警

有冇巴打有多d料

黃狗好似係喺港島區

做乜撚

tg有圖，但未知乜事

Tui

推

惡到咁
唔講以為同黑警出同一份糧
咁撚俾心機

pusu

upload上黎望下？

傷人17

黨鐵狗不得好死

咩事咩事？

有冇圖

都叫左罷鐵
屌 有無事呀

傷人狗一定要比人知道個樣
先避開到依啲事發生

有無黨鐵狗大頭相

又係條八婆
打撚柒佢啦屌

港鐵前線已經淪為大陸城管一樣

唔貼得出黎?

唔up上黎因為唔似上次老屈汽油彈咁影到事發經過，只影到幾隻查飛狗喺休息室既相，唔想跟車太貼

咁者係看圖講故事
推返正經post 啦

minions已經可以學黑警攻擊市民？

黨鐵狗
見鑊打鑊

告到佢仆街啦屌

始終唔知點解整傷乘客，不過現場乘客怒火中燒，唔怪得縮返入休息室

黨鐵職員唔係要服務黨鐵使用者嘅咩？！
佢哋係咪有啲咩誤會？喺度蝦蝦霸霸！

仆街

Lm

冇搭好耐

接收工？

神獸啦屌

屌你老味配埋槍帶警棍啦笨柒

5舊水咁大陣仗
721 唔見你地出黎？

嗰個係細路嚟...好彩走到

老雞yk

其實我一直對連登製造恐慌非常反感
所以FC所先出好d
我覺得有PR做野不斷推恐慌post
推左幾個月
一質疑就屌人
我希望討論下點改善
最好由信得過手足同平台，加埋蘋果報料先信

接收工

Push

尋日傅振英都食左張告票，以為黑警仲保你？

721元朗站去哂邊？ 仲趕人落車？

push

姐姐屌鐵狗屌得好心地善良有仙氣

推，黨鐵死全家

私人檢控謀殺

我屌你老母黃衫狗

感恩香港人有良心，見義勇為

黨鐵狗

睇緊live

又係呢個死八婆

推得

若果有片會即出，但tg當時只得一幅休息室影住查飛狗嘅相，真係唔好跟車太貼

買多左蘋果既手足 唔好齋擺屋企 當派報紙咁直頭擺去隔離鄰舍門口！

幫佢畀埋$500

其實喺咪要接下收工先知驚

呢個就係片中個肥婆

前線好黃㗎

置頂thx

今次正呀

港鐵前線原來咁藍

睇唔到啲片

資料呢

累人累物
見其他黨鐵職員都好撚無奈
呢條八婆害手足又害自己同事
唔知班黨鐵職員而家係咪憎到佢死

成個梁美芬咁

咁勇有獎分？

狗

幾專業
市民準備坐監

跟本黨鐵藍到飛起
老又係，後生又係

黨鐵

聯署支持封殺微信同TikTok

個呀姐好撚正義
仲有其它人幫手屌

黨鐵前線黃

成班垃圾, 著制服著到腦都比人洗埋

幾時輪到黨鐵職員？
再講做鍵戰個個都得

屌你講講下好似藍屍都係柒樣賤

己經痴線到黨鐵有權去打人唔洗負刑責

手足可否講清楚點解會受傷呢

唔見人

插到人出血都可以繼續返工
好想表揚下呢一間公司

血債血償

特別後生果啲都唔知做乜撚，定佢哋捉到有錢分博表現升職

真，要大力讚

西環河果個英文名R字開頭嘅大陸仔

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

推光復香港 時代革命

721唔見人其實可以apply落佢哋

都係黨鐵客務服務員全部唔見人

有警到場處理。
姐冇嘢啦。

阿姐好撚野，法庭聽審都見過呢類高戰力阿姐追屌建制狗

其實係咪有精神病

不嬲都講緊罷鐵係人身安全問題
班minions仲惡過支那城管

有冇人知佢全名

黃衫今年無幾舊水人工加。緊係嬲啦

好多中年叔叔姨姨幫手

鼠王芬？

眼神好凶狠

免費狗

推到.pk

唔講以為佢受傷，咁撚串

死仆街黃衫狗
打份咁既工就好巴閉？可以打人？

鼠王芬啲親戚？

港鐵職員前線好黃

件衫

閪就黃 因為有性病啊

屌佢老母

手足俾人捉跳閘？

我都想留呢句

根本就係佢

鼠王芬

底褲就黃

條八婆都係出哂名架啦

好彩有人intercept

煲大佢

個阿姐好正, 屌完黨鐵狗 仲要幫個細路俾錢 respect

其實黃狗咁勁
當年地鐵縱火案地鐵將責任推到一乾二淨係無理由
你地鐵養咗班狗咁勁，當年發生嗰時呢班狗無阻止事件發生，責任完全係地鐵。

黨鐵海外都有營運鐵路
要幫佢宣傳下服務質素

呢班黃衫狗真係好撚白痴

屌啦媽 手足咁高大都走唔甩

好似6個圍一個

可能手足無留意周圍先出閘
我不嬲入/出閘都望清楚四周圍+隨時準備跑

睇唔到，有冇手足backup 咗

推 屌

賤種黨鐵狗

仲有啲南亞/屁泊爾狗喺樹有事就出手

痴線，傷人呀！

想學下野，咁樣唔係叫非法禁錮咩

我仲睇到喎

嗰陣令到黨鐵服務經常要提早收係好事黎

好似係西灣河

「初音唔係虛構架！」

嘩傷人

係！

之前刀手嗰啲唔見啲黨鐵狗咁勇

搵仔

垃圾黨鐵狗

睇個樣都覺得佢痴撚線
真係狗黎
做打手逗得個雞幾真係好犯賤

前線好黃

查飛狗揾得皮幾野以為自己好高級咁
又柒又低eq

佢髮線應該好高佢個髮型

屌佢老母, 遲早要打柒班狗.

有無人起到條臭雞底

一撚定要搞大佢
你邊撚個可以咁打人呀屌你條仆街黃衫狗
咁撚英勇你唔撚捉大圍斬人黑社會？

又係黃Sir？

尖沙咀班minion 好藍 好鐘意捉綠卡同串過馬撚

唔明點解唔考警察 而家咁缺人應該易考好多啦

殺人放火小黃人

又搞搞震，黨鐵狗

真係有樣睇
同鼠王芬一撚樣樣

就算當fc咗佢地傷人又點，狗會告佢地？黨鐵會炒咩？
之後港豬咪又係話認住xxx 同 yyy呀傷人呀日日貼佢上連登之類嘅廢嘢就不了了之，然後繼續比人打再比人報狗拉你

換轉係我會認住邊隻賤種, 過一兩個月佢收夜更就伏鳩佢打佢一身再踢斷佢一兩隻手再算。你慌呢啲垃圾奴才有人為佢出頭同care佢咩不過港豬咪淨係識死忍爛忍
好在一早移咗民，無機係呢啲嘍囉扮大佬發惡但無人還拖嘅懦夫社會度要用咁辛苦嘅方法為自己民族爭番啖氣

港豬成班垃圾廢柴撚敢咩
休班狗唔敢郁，連呢啲低下階層賤種工嘅小奴才都唔敢郁
成班淨係識貼上網「日日笑佢」喎 ，佢實好驚同好傷啦，第日番工又再打柒你班港豬

啲街坊全部好團結🤟🏻 靚姐姐 西裝友 銀髮叔叔 後生仔 全部一齊屌minion 同掩護手足走 高質👍

屌你老母又一隻狗

傻閪先會打呢份工

講個笑話你聽

咩掩護，咪又要交5舊
而且逃票同違泊一樣好小事，交完罰款就冇事

係，班狗on99就搵3雞，班傻西搵後雞幾係到

查飛狗同CCTVB班撚樣應同等列入清算名單

繼續搭啦啱嫁啦
日日搭鐵好撚正好方便

如果跳閘就抵打

跳閘抵打？are u sure?

合法自衛，之後...

之前黑警咪拉9你

對其他人唔公平
唔俾錢就用鐵路服務

篤尿就黃